建議即時取消「延遲顯示評分」

第一次出站務post 不喜勿插 支持理性討論

我見連登早幾日取消左P牌仔評分功能，減低左3毛同其他別有用心嘅人嘅評分洗版。

我作為一個長時間嘅連登會員，覺得即時出評分係對每一個Post嘅好重要指標，就好似會員對每一個Post嘅即時公投，對內文嘅認受性同決定性有好大影響。

我相信每個連登會員都有個人獨立思考，加上Admin取消左P牌仔評分，唔單止可以確保連登保持住6月前嘅質素，我認為更加可以用連登做一個即時+有參考性嘅公投(好像812機場散唔散水，其他地方留唔留守)。所以我希望連登Admin可以考慮下我依個建議！

其他建議：只有正式會員先可以睇到即時評分 (減低連登變大台嘅風險)

唔比即時睇評分減低左大家比頭百幾個up ／down vote 引導既影響

P牌都同意

「我相信每個連登會員都有個人獨立思考」？
包埋3/5毛？鬼AC?
唔係咁吹噓連登仔就得嘅
你點肯定每個都有獨立思考能力?

我同意你呢個嘅講法
但係宜家已經冇p牌仔可以評分 減少咗好多刷分嘅機會(我覺得)
或者有冇啲機制可以解決呢個問題？

其實好多鬼係冇P牌

留意 cap 圖

人地discuz果d壇都可以搜尋一個user回覆咗咩post

我唔係吹噓連登仔
無可否認打手同鬼係一定有，但係我只係相信大多數連登仔係有自己思想。就好似民主普選下一定有無主見嘅人，但唔可以話要所有人都有獨立思考先可以有普選，因為我相信依d人只係佔少部分。

老屎忽覺得有用喎。

長知識
講真 我諗嘅野可能都有錯 歡迎指教

或姐評左分之後就可以睇到即時正負評？

但係可能有人會亂評睇分

倒不如…

你首先要諗下點解最初要取消
因為好多帶風格post 真係咁多人跟風又好 有人灌水又好
都爆正/負評 影響好多人判斷

支持

用#10個建議呢？

我覺得個系統令我更加要回覆
唔似以前㩒完正負評就完左喎

其實up vote 真係有佢作用
行動時 係即時公民投票
建議唔好隱藏咁耐
或者P牌就唔可以咁快有得投

都係嘅

可能我太著緊個正負評即時性，忽略左帶風向嘅問題

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

我覺得不如可以改正負評好過
好多人d人見到樓主講到好似好有道理咁
咁會有好多正評
然後樓下反駁樓主 又係好多正評

而家咁的情況
好多資訊都慢左1粒鐘
以前一有重要post就正評同埋推
d人見到好多正評就會入去睇下
但係而家1粒鐘後先見到正負評數量
即係有d人1粒鐘反先會入去睇呢種post

如果你咁想睇分
logout左就會即時睇到

此post已完
多謝你解決左我個問題
原來可以logout睇分 我一直自膠

有無想跟風向到咁

此post已完
我撤回我個建議
多謝各位嘅解答

所以我開兩個chrome